行快線行得慢嘅撚樣入一入嚟

屌你老母 開110 你班仆街明明前面冇車都開90
我cut中線爬頭 你班撚樣就高轉大油
屌你老母 唔撚一早加速

今日有個冚家剷萬事得
我都冇推尾cut中線過
條撚樣就畀油 乘客位條撚屌仲要伸中指
你咁想玩同你玩
個撚樣去中線我開70
條撚樣又唔撚爬頭 隔我成3個車位
玩撚到入機場

仲有Cut線永撚遠唔撚打燈班的士狗
成日唔撚打燈 話插就插 當我雞

所以係香港揸車一定係大cc
V8 biturbo岩岩好

cut線唔打燈可摸耳拎車cam片1823

都有嬲
不過好想講 揸得慢係可以 唔好太慢
咁有中線慢線 點解唔去返中慢線行
見過好多次 唔打燈同快線行得慢

堅？
我好多黑材料

慢 我唔怪佢
但點解揸架廢車 仲要伸中指
仲要笑得咁撚開心

快線L之日常

最近一年太撚多
中港牌成3000cc又係咁撚慢

下見到呢d 大巴cum 埋去再地版brake 真係基本

巴打咁好浪費油
我唔想浪費錢係廢物道

brake 到佢了撚晒=爽

睇開d，揸車咁谷氣咪得自己唔開心

無片, 你講到自己陽委咁委屈都得啦,

或者你隔離D人咪又係屌尻你揸車揸到柒頭咁

揸咗十年車 近一兩年d司機好低質素

抱歉先 人地乘客位伸中指 我真係冇拍到
每人價值觀不同 有機會 我揸車好柒
但打燈轉線 禮讓我多數做足
快慢線 行合理車速

今次唔係個別事件 係好多時意外
係快線慢車引起 同司機駕駛態度低劣
誘發近年好多on9車禍

的狗除外 咁撚多年都咁撚差

鬼咩，你睇我個屌柒響喉post，成班街飛入黎，你就知有幾低質素

快線如果行100 我行100 後面D友推我 咁我算唔算快線撚？

唔理你行緊100 定200, 頂住後車就應該讓

咁如果前面有車 側邊又有車呢 我讓佢定點

搵位入返中線囉

thx

後面真係一架車都冇其實我覺得霸住快線冇咩所謂，不過離遠見到後面有人劈住黎我會縮一縮返入中線讓下囉